# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-20 01:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Globalization Pipeline\n"

msgid "Absolute Difference"
msgstr "绝对差值"

msgid "Euclid"
msgstr "欧几里得"

msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgid "Gower"
msgstr "高尔"

msgid "All variables must be numeric for the selected dissimilarity measure."
msgstr "对于选择的非相似性测量，所有变量都必须是数字。"

msgid "The Minkowski measure requires the power to be specified"
msgstr "明可夫斯基测量要求指定幂"

msgid "At least one variable is entirely missing"
msgstr "至少一个变量完全缺失"

msgid "The number of variable weights must be equal to the number of variables"
msgstr "变量权重数必须等于变量数"

msgid ""
"Silhouettes cannot be computed: either there is only one cluster\nor every "
"cluster is size 1"
msgstr "无法计算轮廓：只有一个聚类\n或者各个聚类的大小均为 1"

msgid "The cluster number variable cannot be included as a clustering variable"
msgstr "不得包括聚类编号变量作为聚类变量"

msgid ""
"There are duplicate or undefined variables specified.  Note that variable "
"names are case sensitive"
msgstr "指定了重复的或者未定义的变量。请注意，变量名称区分大小写"

msgid "Next Best Cluster"
msgstr "下一最佳聚类"

msgid "Silhouette"
msgstr "轮廓"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Silhouette Statistics"
msgstr "轮廓统计"

msgid "Cluster"
msgstr "聚类"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Case Count"
msgstr "个案计数"

msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Histogram of Silhouettes"
msgstr "轮廓直方图"

msgid "Dissimilarity measure = %s"
msgstr "非相似性测量 = %s"

msgid "Silhouettes by Cluster"
msgstr "按聚类排列的轮廓"

msgid "Mean Silhouette by Cluster"
msgstr "按聚类排列的平均值轮廓"

msgid "Assigned Cluster"
msgstr "分配的聚类"

msgid "Percentage of Assigned Cluster"
msgstr "分配的聚类所占的百分比"

msgid "Distribution of Next Best Clusters"
msgstr "下一最佳聚类的分布"

msgid "---"
msgstr "---"
